連登仔屌自己人就最撚大聲最撚威

睇住直播問點解唔係一次就成功

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

你咪次次屌人散水果d 連登5毛

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

From : 呂麗乳瑤

不嬲都係咁撚垃圾

我懷疑嗰啲係唔係自己人

樓主呢個行為已經屌緊自己人

多謝推post

警犬出爾反爾
太子地面叫人散，市民落地鐵站離開
警犬反口衝落地鐵站暴打無辜市民
狗鐵故意唔開車，幫警犬拖住市民
完全違法

味再搞分化

咁當然有500個0.3
持續開緊工

因為係連登仔

你去同冷氣軍師講

0.5$係咪無聽過不推文回覆？

好明顯呢班所謂既勇武派根撚本冇打算殺人
繼續呢種勇武捱打模式應該唔洗幾耐就會全軍覆沒

次次都係嫁啦 行動日 最多「又送頭」 「走啦」

我剩係聽過P牌未開過post

冇第二句

好明顯你就係屋企

有呀「點解唔走、比個理由我」之類

仲肯定有開冷氣睇fb直播

「我都唔明留係度做乜」「有冇人話我知」